Please be patient with me

識聽

You just want attention
You don’t want my heart

We don’t talk anymore

ok

靜啦屌